阿根廷奪冠賠率由賽前第2跌到第5

慈善球王打救世人，等大家贏多d先讓2場
,之後全勝奪冠

其實真係可能性好高。
我記得當年葡萄牙都係行呢條路。
一入到去場場都打和或者加時少勝。

妹下妹下就入咗決賽

你返差館妹啦

鳩硬SIR收工未

叫佢43785啦

All in